點解擺出黎個d食物demo唔會變壞既

成日行過food count都見到好多呢d
其實係咪落左好多防腐處理個類野🤔

用蜂蜜封住碗嘢
個碗用蜂蜜做

係人都知蜂蜜唔會腐爛㗎啦

完成

有冇發現佢地通常個表面都好光滑
應該係打左臘黎先咁

熟食打到咩？

點解唔得

係

任嗌架喎

假膠 ？

咁點解唔會爛？

呢個先係個問題

每日都煮一次黎換，緊係唔會

每日換又話你知咩

上次多手去摸下碗麵既demo，
點知唔小心打瀉左，仲淥親隻手

如果你睇真d仲有埋保鮮紙！唔明說google保鮮紙用處！

模型

On9 高達咩

有d就假既我諗

正解

通常會有保鮮紙／有個箱令到內面真空左
因為真空嘅關係，內面無任何細菌

所以唔會變壞。

如果無保鮮紙個啲就係每日換3次嘅,
開鋪，下就同夜晚

利申：每日做換果個人

其實全部都係職員扮既

你都係想我咁答你姐